尋晚正大光明咁掉哂屋企啲鳳梨

話說陳晚我打緊王者個陣
我老母無端端捧兜鳳梨入黎叫我食左佢
我話菠蘿就菠蘿啦 人買你又買 bullshit
咁我係a side偷緊龍又點分神食 咁咪話一陣食
點知我老母5秒入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢兜菠蘿落地下
叫佢 no bullshit，just go
跟住佢眼濕濕扮委屈一piece piece咁執返 又話咩三秒法則仲食得
我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我食我就係都唔食呀你吹咩

叻仔 呢啲老母唔屌唔得

叫人買鳳梨根本就同祈福黨無分別

咩老母黎, 咁都有

呢啲老母要黎都罷 正一on99，樓主諗住幾時打到佢入廠，我支持你 係老豆面前搞佢都唔錯

3秒法則執菠蘿但可以眼濕濕 你老母好易濕

小事喇 個次我個碗係我老母煲左勁耐既湯黎

咁你又壞過凱婷

扭開個煤氣爐 有幾難

又唔係撥扇透火煲

樓主ho ying

鎖門啦群腳仔

由細到大唔比我鎖門 驚我打飛機

好心拎俾你食都俾你屌 下次有好嘢唔會再遇你

樓豬幾時同我打王者
me段位王者

打開巔峰

台狗咁低智商都似食鳳梨大

我係你老母實半夜扎住你將啲打碎既鳳梨皮逐匙逐匙塞入你屎眼，最後用鋼膠封撚埋你屎眼

唔錯 醃完成個人都有陣鳳梨香

係啦

樓主好嘢
再嘈閂鳩佢水喉唔撚比家用